{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045815",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4500&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평촌 26HOTEL"
    },
    "text": "土曜日、日曜日、祝日を連泊する場合は、貸室費用が追加で発生します。 一部屋あたりの駐車が可能で、計5台の駐車施設があります。 周辺には4号線坪村駅と凡渓駅が位置しています。 客室の内部にはラージキングサイズのベッドとラテックスマットレス及び枕が備えられています。 また、パンパンなサウンドと大きなTV、HDMIでTVとPCを連結できる施設、そして最高級のヒンペル換気扇が設置され、快適な空気を提供します。 客室ごとに暖房温度設定システムが設置されており、快適な宿泊が可能です。 フロントおよびその他の施設としては、広い地上および地下駐車場とバレットパーキングサービスを提供しています。 予約後、保証金5万ウォンを入金するとパーティールームを予約することができ、関連案内は個別に発送されます。 基準人数を超える場合、フロントで追加人数に対する金額を現地決済しなければ入室できません。 パーティールームへの入場時に予約したルームドアロックのパスワードが提供されます。 パーティーに使用できる基本什器類（3段皿、ケーキ台）をご提供し、食器類は別途ご用意する必要があります。 客室内部には人数チェックおよび安全を考慮したCCTVが設置されています。 パーティールームは禁煙区域で、外部の食べ物(デリバリー料理)や酒類を持ち込むことができます。 ルームを使用した後は後片付けをした後に退室し、ゴミは分別して共用キッチンに捨てなければなりません。 入室·退室時間を必ず遵守しなければならず、退室時間を遵守しないと電源が遮断されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "計5台の駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "周辺には4号線坪村駅と凡渓駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室内部にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室の内部にはラージキングサイズのベッドとラテックスマットレス及び枕が備えられています。パンパンなサウンドと大きなTV、HDMIでTVとPCを連結できる施設、そして最高級のヒンペル換気扇が設置され、快適な空気を提供します。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの予約方法はありますか？",
            "answer": "予約後、保証金5万ウォンを入金するとパーティールームを予約することができます。関連案内は個別に発送されます。"
        },
        {
            "question": "フロントで追加人数に対する金額を支払う必要がありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、フロントで追加人数に対する金額を現地決済しなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "パーティールームへの入場時に何が提供されますか？",
            "answer": "パーティールームへの入場時に予約したルームドアロックのパスワードが提供されます。"
        },
        {
            "question": "パーティールームではどのような什器類が提供されますか？",
            "answer": "パーティーに使用できる基本什器類（3段皿、ケーキ台）をご提供します。食器類は別途ご用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内部にはどのようなセキュリティ対策がありますか？",
            "answer": "客室内部には人数チェックおよび安全を考慮したCCTVが設置されています。"
        },
        {
            "question": "パーティールームでは禁煙ですか？外部の食べ物や酒類は持ち込めますか？",
            "answer": "パーティールームは禁煙区域で、外部の食べ物（デリバリー料理）や酒類を持ち込むことができます。"
        },
        {
            "question": "パーティールームを使用した後、ゴミはどのように処理すればいいですか？",
            "answer": "パーティールームを使用した後は後片付けをした後に退室し、ゴミは分別して共用キッチンに捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "入室・退室時間はありますか？",
            "answer": "入室・退室時間を必ず遵守しなければならず、退室時間を遵守しないと電源が遮断されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 570
    }
}